試過因為咩小事而同fd 斷絕聯絡？

個fd打波太獨食

放飛機之後佢冇再聯絡我

有無諗住揾返佢

反送中之前定後先

都識咗個幾月 佢都仲係覺得我可有可無 一啲做fd嘅誠意都無

問我借10萬以上，已經有幾個咁絕交。

藍囉講埋D on9野

五毛黎

佢做警察

佢女朋友溝過我 但我唔受溝
踢我出group

去完個旅行就冇再聯絡

約咗我睇戲但之後自己去咗睇先

信長玩得廢 雷左佢
翻埋面 諗起都on9

細個幫佢買完支益力多冇俾返錢我

借錢搲爛脚

差我500 問幾佢幾時還 之後直接消失

政見不同，真係各行各路。幾frd都好，唉 無計

係呀 價值觀完全唔同 好難改

個fd係熱狗
本身佢都係9up多，上年6月開始越嚟越癲日日都香港人抵死，頂佢唔順

佢呃我做7仔好慘，我幫佢搵工，原來做左警察一段時間

有揾 亦有解釋 佢唔覆

阿偉，喺到嗎？

玩lol

發我脾氣

係度☺️

發脾氣

諗起以前有個燥底fd，同佢玩信長，佢單中我cp，同佢講食埋波cp就過黎，點知佢嬲得滯等唔切走場

隔一排問我借錢
有事先揾我

小事

細個，喺電話對住我講粗口，然後無再同佢傾電話
但其實幾好傾，網友黎

條友去做黑警
叫唔叫小事

Sell我美容嘢呀dklm

咁多年朋友竟然搵我做水魚

同保險佬/倫敦雞有咩分別

wtsap灰剔

幫佢搞生日嫌呢樣果樣

借左佢80萬

傳銷

+1 呢d所謂朋友無左都唔可惜

通常絕交得都唔係小事啵

飛機神
打牌出錢
輸錢賴話自己輸緊老母錢
左腸唔講道理

打牌出千*
仲有無神神話要「夾錢做咩咩咩」之後搵著數

借我10皮唔還

一齊打dbd係咁比佢屌

Sell我傳銷

搭黨鐵

中學食完飯(canteen)無陪個frd去收盤個度擺翻個盤(我帶飯)佢嬲咗我 話我無情義

grp pj freeride

朋友放飛機 到集合時間都搵唔到人
過左半個鐘後先搵到條友
仲同我地講 今日老豆生日 嚟唔到
心諗老豆生日 今日先知？
最後成班fd杯葛左佢
利申 8年前既事

唔係掛

問我借錢唔借比佢

痴撚線問就一定要借? 開善堂丫?
同埋覺得人錢多就一定會借比人係咩Concept

話鬼滅垃圾
即刻block柒佢

咪碌爆卡？

日子耐左覺得唔搵對方都得
到而家已經差唔多一年無搵過

我感性到好似個女人

你理性到好似個男人

時間耐咗，大家嘅生活越嚟越唔同，漸漸就開始冇野講了

借/還嘢真係好易反面

以前初中同fd玩三小俠
要洗pvp經升lv
有次到我但係佢殺左我
我嬲到入佢個ac del晒佢所有野
之後就嬲鳩左大家
依家諗起覺得自己好on9

係朋友堆入面受歡迎過佢
呢個係佢自己認為

約食飯約八點我話要返學要八點半先得，佢哋唔肯遲半個鐘食之後就冇揾過

招唔招朋友

佢其實無講錯，你地真係唔係朋友佢當你工人咋

玩信長單挑贏左佢，佢以為我開圖嬲左

標題講緊小事
做狗做藍絲呢啲出賣良心滅絕人性嘅大事就唔洗拎出嚟講了

諗住幫佢約女神食餐飯
點知灰剔差唔多半年之後先上水
屌鳩佢仲串柒柒

hi 你附近有冇便利店果句好好笑

碌爆左我張eq卡
再忍唔到佢頂佢唔順

同老師講佢衰11

借錢唔還⋯

雨傘革命